全盛時代嘅全民造星 每晚可以喊幾多次？

喊撚到死老豆咁
真係咁好睇咩

邊個話香港仲要靠東江水?
全民造星流既眼淚已經夠700萬人飲

喂呀哥

咩30強

搵個講解咩係和弦都未必識啦

學人扮有熱誠唱歌

唔好啦

全盛時期嘅造星一晚可以比人屌幾多次老母

（N-1）^2 次

有邊個識唱歌？？一隻手都數得晒

一集都冇睇過

有條TB唱得幾好

Judas?
唔撚掂喎 吹大咗

牙Cloud Karen 牙左

一隻手指都夠，林二汶

第一二季真都感動既

上星期五A組喊死

勁憎d tb聲 仲要佢個樣衰到 態度又衰琴晚battle又第一句就甩beat 累到個表演又柒多分

十強要留返d 廢既先捧到想捧既人

真 態度真係好撚閪
咁撚懶就唔撚好上去啦

造星3日日玩煽情好煩呀
玩煽情玩2-3集係可以令件事好睇左升華左
但集集都煽情就變濫
咁就唔好睇

換個方向睇
至少啲表演唔算太罐頭
如果唔諗住比錢
其實都算係咁

太垃圾, 我唔睇

廢到喊，咩姜濤個d，咬字都未得學人唱歌

姜濤都無玩造星3

姜濤(同成隊MIRROR)都係紅人唔紅歌